連登仔清醒下啦，根本收容香港人只係做下樣，全球咁多難民唔收容，點解要收容香港難民？

連登仔清醒下啦，根本收容香港人只係做下樣，全球咁多難民唔收容，點解要收容香港難民？

入到黎以為會有啲分析呀咁
點知只係copy&paste個title
你不如就咁打如題

有錢 有智慧 勤力鍾意工作，點似得你呢啲淨識周街屙屎支那賤畜

樓主真係好無知好幼稚

淨係山竹都堅持返工呢份精神都值回票價啦，一個香港人嘅GDP生產力等於120個敍利亞難民，又唔洗驚我哋係伊斯蘭恐怖分子

樓主出個咁低質嘅post會唔會攞唔到$0.5？

有時都聽到啲藍絲同我講
唔好咁天真啦
人地收你 你過去做難民咋

香港個啲唔叫難民啦下話
移民嘅大部分專業人士 去到窮極有限 唔會好似啲支畜咁攤大手板問人地政府攞錢
靜低個啲大把錢又有得去帶動經濟

樓主AA定供供？

留喺香港慘過難民

全球咁多難民唔收容，點解要收容香港難民？
因為香港 D 難民有錢囉，唔同收非洲個 D 咩？

唔好咁坦白啦

香港人不是難民，是高質公民，所以人地願意伸出援手，對呢啲國家來講，也是助人又助己

香港人同西方價值觀一致
上twitter 睇吓，大把美國人覺得香港人比佢哋更加愛國

咁點解六四嘅時候又要收中国難民？

有錢有技術

請注意 樓豬每日出十個垃圾廢post
依度係其中一個

請勿回覆

又係無用論﹐我發覺五毛同藍絲都好鐘意用無用論

有錢
有學識，技能
國際化程度高
勤力
犯罪率低

藍絲得幾皮野都去搏一搏

你係邊度搵到咁有錢嘅難民

錯啦，過去英國個班同香港坐監個班係同類人...

特點1: 無業，廚師
特點2: 公屋住址....XX邨 XX樓
特點3: 老豆好撚老，老母好撚後生既大陸婆

呢類人都唔會有你講以上能力

香港人走得都儲帶一百幾十萬去啦，有冇見過難民咁多錢

得300萬，英國收150，美國收100，澳紐加收50